第一次開Po 有冇人知非法集會多唔多會提告

我係其中一個係舊灣仔警署比人拉嘅人
我知我咁問係有啲自私
但我真係唔想因為做正確嘅野而留案底
雖然就算唔告 但只要逃犯條例通過咗
我好可能被人合法送上去
但我真係唔想因為咁留案底
有冇人比較熟呢類型既cases?

留名同問

唔會
當年雨傘最多係過唔到澳門
而我相信你都唔會自己主動入中國境

推

當然今時唔同往日，一百萬人都當係臭四既政府會做咩冇人知

即係好少落案起訴？

提告

少但唔一定唔會
假如比人拘捕左只要你乜都唔講就得
佢問乜你都答唔回應
唔好亂簽任何嘢，睇清楚先簽
口供係你既，你可以隨便改同刪
你亦有權唔比口供，你唔想比既就保持沉默答佢唔回應

食放題須知，全部資料，一世受用

唔好再上連登問 搵有義務律師既團體啦

大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病